Valar morghulis!

The north remembers!